做緊天仁茗茶 你問我答

返緊工 好悶

利申 屋企廚房50尺

食過幾多女？

射左幾多精落杯野到？

多唔多女返

pt or ft?

飲開珍珠鮮奶茶
點睇依隻

大唔大波

推介飲咩

913奶茶少甜少冰茶濃加珍珠

請推介

我想問有咩好問

人工？

我絲

我係billy

點睇冬瓜茶份人？

炒埋場覆

邊區

有無落化學嘢？

真係咁好飲

利申未飲過

點解🐯堂咁串無得少甜微甜走甜似你地咁彈性

鮮榨水果綠茶有咩材料

點解甘慢 ？請唔請part time

甘你老母

垃圾嘢飲，狗也不喝

幾錢個鐘/月？
自己一間台式飲品 你覺得有無得做？
有咩要注意？

想返
忙唔忙？係咪係人都會請？

食屎啦

d珍珠係咪真係用蜜糖浸
定係糖水嚟

邊隻茶最好飲

利錢大競爭都大啦

係
仲要用隻貴價蜜糖
唔係話賣花讚花香
天仁珍珠真係數一數二
黑糖個隻就...

你最推介飲邊款？

邊款相對抵飲？
邊款最唔抵飲？
邊款比較健康？

玉露好撚好飲 但係咪好少人叫

如果你地用埋鹿角巷個隻珍珠就真係無敵

芋頭鮮奶綠

飲親都會肚痾，百發百中，清腸胃必備良藥

d 茶淡左勁多

多

pt

個人唔太鐘意鮮奶類

幾$/hr?

見人見智

香橙
奶綠

有冇自己研發既野係好飲

聽同事請913荼王加蜂蜜

係咪成日偷飲？

好甜

蜂蜜
橙
檸檬

真係絲？

係邊區做 過去搵你

轉蜂蜜嗌少甜係咪會少左蜂蜜？

有得叫茶濃？
仲有冇啲隱藏嘢可以嗌？

46.5/hour
返夠3個月睇表現同考試成績加
最高加5$/hour

冇得做
講緊周圍都三四間台式飲品
你冇特別吸引就好難發圍

幫趁開果間係用真奶，上次係元朗果間都見到係明治奶但果次係灣仔買佢竟然係用奶粉，好撚柒撚飲點解會咁，唔係應該間間用一樣料？

人地有得轉鮮奶

香橙綠茶係咪真橙
如果係真橙 其實走左糖都唔算肥?

幫趁過幾間，屯元天基本上飲勻晒，係灣仔果間特別難飲

你確定真係蜜糖？
睇清楚個樽身先

有
茶濃茶淡多珍珠少珍珠
多奶少奶

香橙綠茶好好飲
係咪用新鮮橙沖？

奶粉=奶茶類 （xx奶茶奶綠）
明冶鮮奶=鮮奶類（xx鮮奶荼鮮奶綠）

真，每朝早鮮榨

係啊蜂蜜加果糖

係，每朝早鮮榨

咁新鮮 會唔會有其他分店留隔夜？

覺得最好飲係邊款

憎乳酪定冰沙多d

有無係屋企自己沖黎飲

垃圾閪工

辭職要自己去拎支票

多珍珠洗咪加錢？

唔洗

攪拌機會唔會日日洗？

又唔好咁講
學到野又開心咪得

分區係邊個

終於有人都覺
菲林明道嗰間

間間唔同味嘅屌

會
基本上我就係鍾意天仁咁
好講衛生
戴口罩帶手套
得閒冇事噴食用酒精消毒
又會用酵素洗地

點解有d分店既珍珠咁硬

仲有綠茶粉

加埋珍珠就perfect

茶濃係咪咩茶都得？
成日飲苿香綠茶都好淡
唔該哂

係，除咗黑糖，沙冰類

會唔會話要等耐好多
好鐘意飲濃茶

煲或者炆既時間夠掛
跟足配方冇做漏就

珍珠鮮奶綠真係好正
飲一杯都好肥但成日都忍唔住

唔怪得次次微糖但飲到珍珠都甜到hi

點會
嗌茶濃會額外比多啲茶你
時間一樣

天仁最好飲 同埋相比起而家啲奶茶鋪好抵

點解黑糖珍珠鮮奶茶d珍珠成pat野咁 勁淋勁難食
呢排飲既天仁都差左好多

但真係幾好飲

到底有有得嗌多香芋
上次問條友話冇得嗌多香芋

點解鐵觀音茶成日咁快賣晒

天仁杯黑糖珍珠真係不了
我寧願俾多2蚊飲老虎堂

唔講真係唔知有得茶濃
如果嗌茶濃少甜少冰多珍珠咁樣會唔會比人厭麻煩?

雪糕機乾唔乾淨？

想返天仁pt
之前walk in填form話等一星期通知
最後冇晒聲氣

點解913茶王嘅人蔘粉味無晒？而家同之前嘅味差天共地

蜜糖咩牌子
奶綠比例係幾多
Thanks

求性價比最高飲品(唔係純粹你喜歡)

我果間有，不過機冇得打，要手寫

點解天仁咁多高妹做，係咪特登唔請矮既？

D珍珠係咪用代糖做？

我果邊好少人飲

鐵觀音鮮奶茶

我自己唔會，依啲都唔麻煩

啫係夠人唔請

點會冇

我放工6-7點去親都係最後一兩杯

叫茶濃多奶多珍珠

今晚行過見好似轉左制服

老虎堂仲難飲 都係成pat野

啲蜜糖都係果糖加色素
利申: 做過第二間台式飲品鋪

但我覺得啲珍珠好難食太甜

尋日好似出咗杯套同飲管 利申喺旺角見到

會唔會好多mk仔女同事？
同事人好唔好

其實係唔係真天然？

桂花金萱係咪冇人飲所以唔會沖好 次次買都話要等5分鐘以上 咁咪最新鮮

樓主睇黎唔係港島區做
做左幾耐pt呀？

我果間寫住材料：蜂蜜+果糖+唔記得一堆野

今日買個時聽到你地係咪每日要跑數

d蜂蜜唔係真蜂蜜黎架

係
18$杯套
28$粗幼飲管+清潔刷刷

想問冬瓜茶係咪真係日日煲冬瓜黎整？覺得好甜 又唔可以走甜 淨係可以小甜

有d鋪頭真係好乾淨，工具，抬，門，日日都用洗潔精洗，洗完仲要過熱水
有d就清水洗，洗完過熱水，幾日先大洗，先用洗潔精
唔同鋪頭唔同作風，規矩

其實手搖店係咪專請mk或者多mk做
想返但見親都係mk就好抗拒

桂花茶葉即刻煲，你嗌就要等5分鐘

冬瓜磚黎架渣

點解依家點鮮奶茶d奶味會淡咁多
係唔係改落少左奶

其實係得啲mk又或都學生先去做 人工又低過同業 狗也不屌

學到野

我都係不過蜂蜜嘅成份其實好少 我諗間間入嘅貨應該都差唔多

視乎沖果條友既手勢

乜都唔識可唔可以入黎做

我果間日日洗潔精，熱水過食水過
好鐘意乾淨嘅鋪頭

我都覺 上幾次飲都完全無奶味

可唔可以搵絲打沖比我飲

其實做幾耐先有bonus？
有d話一個月，有d話三個月

香橙綠茶點整
試過幾次夜晚去話橙汁係鮮榨所以賣晒

收皮啦 唔影個蜜糖上黎睇下？

MT

邊有咁少bonus

鍾唔鍾意913系列

通常去到6點左右就賣曬 所以下次早啲

我間鋪個個月過target有bonus之餘，
pt有水補

其實枝野 蜂蜜成分好少
見到樓主咁柒 都想屌尻佢

巴打 你返嗰間咁好 我嗰間

上面有巴打話茶濃多奶
但如果茶濃係俾多d茶
咁咪同多奶唔可以共存？

感覺以前嘅913奶茶加珍珠好飲啲

唔自爆啦
但我返咗成4年
一開始做ft嘅話已經上咗去做經理

以前叫橙執綠茶
走甜好好飲
而家好酸 咩事

轉咗供應商，好似係

茶濃係點整？

平時係咪會溝水？

可唔可以叫913鮮奶茶茶濃多奶少冰+珍珠多珍珠？

橙嘅問題 解釋唔到

可以

通常最受歡迎係邊幾隻？

加多啲茶

份量太小

你推展一定要飲既係邊鐘

普洱奶茶少甜少冰同抹香奶綠

已經飲到有幾間一去到就已經知我飲咩

好撚難飲 個日同朋友一人一杯 好似隊緊藥水咁
咁如果走甜黎講仲有咩介紹

有咩辦法可以識到天仁的MK妹

入去做咯，咁撚簡單

買茶加十雞有套換？
套飲管幾銀話？

見過有人就咁買4隻杯連蓋 唔怕條友拎黎做衰野架咩

洛神冰茶係點沖 好好飲

質素時好時壞同一間分店，但每個人沖既手勢都唔同 我多數飲913奶茶+珍珠或高纖水果綠 買十次得一兩次好飲，多數都係甜到仆街 完全無茶味唔想次次好唔好飲都係靠彩數，有乜解決方法？

跟返個份量加茶

應該要睇嗰日啲橙甜唔甜

係咪落好撚多糖？

台式飲品就預咗啦

咁啱嘅我果間都係

其實間間都係咁啦

走蜂蜜

試過10：30pm仲有成支橙汁，賣唔晒我們分咗佢

已quit

913奶茶可以茶濃走冰

飲鮮奶綠茶 微糖，大概等如幾多粒白方糖？

俾狗做

有幾大隻

鮮奶綠好on9啵
見佢係用類似呢D沖劑+鮮奶

BTW用牌子沖劑?

菊普無糖加珍珠真係好好飲

鮮奶綠唔會落粉
你sure你睇緊佢沖鮮奶綠？

鮮奶綠上次見佢真係用茶喎

點解香港站嗰間咁撚柒鳩難飲好多次明明冇叫少冰，沖到出黎我攪兩攪就冇晒冰一係冇奶味茶多到澀，一係奶多到飲唔到茶味

係咪叫咗抹茶拿鐵，抹茶係用抹茶粉加鮮奶沖

如果又走甜去冰又多珍珠又茶濃個啲會唔會覺得好煩

請係入呢個group

你望清楚支嘢先啦 貴價蜜糖合成蜂蜜味糖漿嚟咋

出現了

quit啦 比狗做
利申:返左3日quit左

但係可以沖兩次喎 除返開咪15蚊杯

香芋鮮奶綠 珍珠鮮奶綠 全部都係用類似沖劑加明治奶 睇住佢沖

幾肯定你眼殘

全部綠茶，奶綠，鮮奶綠都係用香片茶沖

有啲咩飲品可以轉蜂蜜

幾時改咗名

我估到你係邊間做。一田入

現家d珍珠係咪冇用番蜜糖浸
冇咩味

自從比大家踢爆晒之後

點解你地啲冬瓜茶可以無冬瓜味
又甜到好似濃縮糖水
最後發誓以後淨係飲香芋奶綠

同埋燕麥奶茶好唔好飲？

我會公告天下

鮮奶抹茶黎架 係天仁個名叫開鮮奶綠 用香片茶沖咩料啊

基本上除左熱飲
大部分野都可以有蜂蜜

即係我普通嗌杯珍珠奶茶都可以轉？
係咪真係好飲啲

你喺邊間？廣大嘅巴打們幫你提高營業額

天仁個鮮奶綠就用硬鮮奶同茶葉沖架啦冇用粉
你講緊果個叫綠抹茶拿鐵
叻唔切

因為真係扔舊冬瓜磚落水煲，舊冬瓜磚有咩成份就唔知

用日式抹茶粉沖嘅，部機寫抹茶拿鐵，有個“綠”字嘅就係用香片沖

一榨好我就倒左杯黎飲

你地D水果茶有珍珠奶茶味
點樣做到??

咁輕鬆都做唔掂 能力有限啦

少甜比正常甜 大概少幾多糖？
覺得少甜左都好甜，又驚再少會淡

唔係做唔掂 只係人工同工作量不成正比

攪拌機洗唔乾淨

洗唔乾淨咪咁

每種飲品落嘅甜度都唔一樣 下次叫半甜啦

上個月出幾多

珍珠鮮奶綠咁呢？

絲唔食得女？

唔明

人工

福圓薑奶好好飲
飲左幾次兩款綠茶沙冰但一樣味其實有咩分別

唔講得唔得，講出嚟好大機會自爆

薑奶薑茶下年先有，唔好再嗌薑茶薑奶

自爆出好多咩 旺舖啦即係

推薦邊幾款好飲

屌呀都仲未凍完就cut 左
好想再飲

嘩，別來無恙嗎

都算旺，平日都有10k-15k營業額，假日基本上一定過20k，但聽講以前仲旺

呢隻真心好飲 btw 可唔可以講下佢成份比例？唔係好飲倒綠茶味

唔想飲了

長老
幾好 你呢？

雪糕好好食

唔係一入就學做後排先咩？我一入就學後排

咩叫福圓

茶葉蛋幾好食,味道整到好似台灣D鐵蛋咁,點整
尤其係,浸係煲度幾耐?

抹茶拿鐵黎

珍珠鮮奶綠走甜 啲珍珠係咪都係俾有蜜糖個啲

珍鮮奶綠點沖

PT。但我間舖個個入到來都做後排先，仲要做個幾月

應該係了 後尾頂唔順quit左

無，個幾月啫。屯門市廣場嗰間

我返咗around一個月，人少嘅時候已經會慢慢教你沖嘢飲

得50蚊個鐘做咁多嘢 狗也不屌
利申做左一年冇加過人工

同之前d post一樣，次次天仁 你問我答 都變咗員工吹水區

一個月就有得冲野飲咁好

淨係沖過一次俾個客,當時冇人可以慢慢嚟慢慢教
夜晚冇人會跟住配方慢慢沖俾自己飲

我個間個個都中意哩埋係後排做

飲開水果茶無糖要蜜糖
其實…佢本身除左蜜糖之外有冇糖架？

我頭兩個禮拜返工都鍾意做後排，雖然辛苦，但做嘅都係重複性工作，好少錯，冇壓力
當時收銀未熟，唔知d嘢喺邊度撳，成日要問人，所以次次收銀見到條長龍都好大壓力，但過咗2個禮拜之後開始上手，覺得收銀係最舒服最簡單

所以我通常都走糖
講起都想飲
一街都係珍珠奶茶都係天仁最好飲

香橙綠茶有冇得少甜架？

店長幾錢個月？

新同事加油
已經做到收尾無洗過嘢，淨係埋數
利申pt，同你地阿姐幾熟

有次我嗌913奶茶 少甜 茶濃
出到黎杯野完全冇甜味係咪正常

應該係無落糖

有

可唔可以叫佢重整
係咪會西我面

睇咩人啦
其實都係㩒個掣落返糖啫，
大把人你好禮貌佢都西你面

點解啲熱飲次次都咁凍

買左913茶王茶葉返去
諗住會同平時飲開嘅一樣味
但點解好似唔同係鋪頭沖出黎咁嘅

應該係水同茶葉嘅份量唔同

求配方

鋪頭係140g/5000cc
90℃熱水焗10分鐘

唔該曬

其實如果唔係蜂蜜嘅話嗰樽野真係會寫明唔係

利申：做過啲上世紀珍珠奶茶舖

其實個盒大大隻字寫住調和蜂蜜

珍珠鮮奶綠點整?
用邊隻茶?
幾多奶幾多糖?

人在外國但好想飲香橙綠

有冇配方可以參考下

點解我嗌微冰/去冰你啲同事都話冇呢個選擇，只有少冰揀 好撚凍啊屌

如果間間鋪一樣應該係龍眼花蜜黎
蜜糖就應該有既，唔知有幾多咁解

微冰真係無既，但你叫邊杯無得去冰

913奶茶

無理由啦一定有得去冰再唔係下次叫常溫

佢地根本個樣唔撚想做咁 次次杯野少冰極都成3分1杯冰

想媾你

其實正常冰同少冰份量只係差幾粒

我果間寫蜂蜜味糖漿

仙草用咩做？

我想奶你心口個兩粒黑珍珠

受唔受溝？

唔知但甜甜地幾好飲

難怪
我就係覺得好食還好食,但質地好淋,口惑又似鐵蛋,似乎防腐好勁
咁我都係唔再食啦
或者好耐先食一次半次

都幾肥下

Google過，福圓即係龍眼

機場間天仁茗茶幾時開

邊間天仁?

點樣去申請做pt?

想知嗌茶濃/多奶+走冰係咪會加少啲水喉水 ?

有珍珠味同奶味嘅水

難唔難考？多唔多學生做？

臭架 啲鮮奶
騷到震
發誓以後都唔買

我都好想日日返工飲

我都係到時唔好相認

茶葉蛋邊度入貨? 想自己買

好平

本身好鐘意飲所以想去做
但係唔知邊間先唔會成日排大隊

有幾大隻呀?

應該都幾好
幾時沖杯野俾我飲

沉晚俾連登仔話茶太淡
今日收到通知話改配方
即刻沖d茶濃d
140g/4000cc
90度熱水焗10分鐘
真係好有效率

你叫奶茶咪用奶粉一係你嗌錯一係佢沖錯

福記茶葉蛋 要台灣買完寄嚟香港 計埋運費唔係平好多 勸你唔好嘥時間

有冇見話天仁太子女

上個月開始已經講淡左啦

913茶底點睇

有 本身糖加蜜糖

睇地區 九龍新界以我所知得萬五六

g持樓主食女

轉蜂蜜加幾錢？

4蚊

今朝起身都見到

有無獎金 bonus果啲先

計晒

咁都咁多人做
PT大約幾錢個鐘

當酒咁溝 試過桂花溝橙

九龍新界46.5底 計晒bonus你預51咁上下
港島51.5底 計晒bonus你預56咁上下

芋頭奶綠有無得叫多芋頭

個幾月前已經俾大粒野飲左話似水

佢d茶葉越嚟越...

通常都有，但係咪真係多咗就另計

前同事 做果陣唔洗考試就加人工

全線奶茶類都一定係用奶粉？
原本都係用開奶粉？定用其他材料

唔係鮮奶類就一定係奶粉
得兩種奶源

PT一個禮拜最少返幾多個鐘

咪撚做啦 西工一份

樓豬係咪咁啊麗
利申同鋪都有個大隻妹

叫

點解鮮奶茶同奶茶要用唔同蓋?

咁如果加珍珠會唔會令啲芋頭少左
近幾次飲都覺得芋頭啲分量少過之前
以前飲完啲茶，個底仲有好多咬

識唔識灣仔天仁嘅同事?

巴打做過？

做左差唔多一年

多珍珠洗唔洗加錢?
嗌茶濃其實係咪姐係多茶少奶?
茶濃多奶又得唔得?

其實冇限，同鋪頭傾，有人一個月淨返幾日
通常一返就要返9個鐘，做8個鐘1個鐘食飯，出9個鐘糧

每次去天仁都係飲蜂蜜綠茶或者茉香綠茶 好好飲 又無珍珠奶茶咁肥 蜂蜜綠茶係咪除左蜂蜜同綠綠就無再加其他野？啲綠茶係咪用茶葉沖？

點解冇波?

糖尿未

係咪因爲你有lactose intolerant 呀？平時飲咖啡牛奶都會肚屙嗎？

pt 時薪幾多?

可唔可以茶濃又多奶？

如果用自己杯
啲員工會唔會覺得好on9 or麻煩

上次嗌咗多珍珠收咗我錢

你個杯口唔好細到倒唔到冰/珍珠就得

可以投訴佢

可以，
反你白眼咁解

有冇人會叫多冰

有 冬天都照叫

咁我下次叫茶濃多鮮奶多珍珠少冰
佢會唔會吐口水落去

鮮橙綠用幾多個橙?
飲其他鋪都冇你地杯野咁正咁多橙

粒半左右，
一粒大概有100ml

好禮貌其實都無乜嘢
試過有熟客嗌開香芋鮮奶綠去冰無糖茶濃加珍珠多芋頭

因為特登打多啲泡出嚟扮滿杯

要杯珍珠奶茶走珍珠走奶茶多可樂少冰呀唔該

想知天仁用既水係咪唔過濾既水喉水尼?
同埋飲過幾間分店既香橙綠茶, 都係用一條條既綠茶粉開出黎既...

係用過濾咗既水
你係咪睇錯 如果用綠茶粉係應該鮮榨水果綠 香橙綠茶係橙同綠茶

基本上全部都有常溫個喔 走冰係一定要加冰 如果唔係會唔凍 因為d茶係熱既

係只有綠茶同蜂蜜 基本上全部茶都係茶葉沖

正常唔會少左 反而茶同冰有機會會少左

少冰會唔會加水溝番淡杯野飲？

返工有冇得玩電話

之前話搞418 迫人一個月要番夠8日 即刻辭職唔知依家仲有無搞緊418

我覺得幾好飲

點解可以咁細杯比起同價位嘅貢榮 歇腳亭嚟講

冇聽過d咁嘅嘢

冇

飲過一次
燕麥同奶茶分開，燕麥成舊痴住
要飲曬個奶茶先慢慢食舊燕麥

一路飲一路攪

你好彩

點解d。珍珠有屎味？

咩呀
418係自願架咋嘛
返夠咪有返唔夠咪冇
如果有人同你話一定要返夠就肯定坤你
我都係今年先開始418拎返d紅日錢

連登落單

我個陣係店長話一定要番夠 番唔夠三個月要炒

告鳩佢
到而家都大把人一個月返一日冇418

[url]係好on9 個排差唔多半間舖嘅人辭職日日唔夠人用[/url]

我飲熱飲無棍比我攪

我都想知熱飲有無棍

飲管

熱飲都無飲管

係無既

熱同凍一樣飲管呀

如果唔係熱珍奶啲人點飲

就算真係同一支飲管
個杯蓋都無位插

打開你用口飲果個位
督到粗管落去架

想問走冰係咪會加水㗎 如果係 可唔可以唔加水 寧願杯野少啲都想濃啲好飲啲

咁凍飲呢我成日叫

去冰茶濃

多謝解答 唔該

其實熱桂花可以自己加水/返鋪頭叫同事加水沖第二次
都唔明點解樓主話唔抵

凍飲我覺得係913茶王轉蜂蜜再叫微糖
比4蚊買幾滴蜂蜜

食屎啦 5P 垃圾

唔會杯嘢唔滿咁出比你

頭先仲話寧願杯野少啲 柒左

屌我買凍個隻 咩桂花金萱？啜完就冇

我下次試下

玩緊

Hi同你玩緊

有 不過大把奶茶舖高過天仁

有啲嘢飲配方有少冰
有啲配方無少冰嘅就只係打碎啲啲冰扮少咗冰

挽你老母

計晒9個鐘連bonus唔係都有5字頭咩
返港島舖啦 高五蚊
第一代嗰啲多數得$38-45
第二代嘅普遍有$5x
玩黑糖嗰啲有6字頭(唔知而家仲有冇)

返港島太遠，寧願人工低d返近屋企嘅舖頭，又唔係等錢洗
BTW咩叫玩黑糖

可以點樣投訴啲員工？
新都會分店 遇到個員工 閪面到想一巴車撚死佢

點解鮮奶茶/鮮奶綠有熱飲
但913鮮奶茶淨係得凍飲?
我好鍾意913隻茶味 同埋明治鮮奶
但次次想飲熱野都冇得嗌

老虎堂 幸福堂嗰啲
不過全日重覆做同一樣嘢 都幾悶

通常都fb inbox

好。 唔該
啲野其實都幾好飲 起埋冇咩唔舒服

!!原來有得多奶
鮮奶茶有冇？？

咁間間台式做嘅嘢都差唔多啦，咪又係做d一樣嘅嘢
講真產品款式少咪仲好，記嘅嘢少d，又唔會錯

可唔可以解釋下點樣茶濃又多奶
會加少左水定點

我意思係全日加冰 全日加奶 全日加珍珠咁喎
如果你性格係鍾意做啲重覆同死板嘅嘢嘅話應該可以 但如果唔係嘅話應該會覺得自己成個機械人咁 睇人

因為近一兩年奶茶舖開始行高檔路線 大家好似喺度鬥貴咁樣
不過賣到貴一貴都係大把人買

其實天仁本身配方都係勁多冰
遲吓全線轉晒做膠杯你就會見到

係 得一隻珍珠

轉膠杯？我果間d新年杯仲未用晒喎

想問下山茶花茶係咪唔會再有..

姐係叫香芋奶綠都可以轉蜂蜜？

其實講咗好耐 上年已經話今年一月出 到而家都未出
不過我諗應該係啲貨未用完 佢連膠杯都整好咗

最近行開幾間天仁都冇灑黑糖珍珠鮮奶茶，係真係咁唔好彩定全線停咗

咩都可以但好唔好飲就唔知

垃圾奶

鮮奶綠茶可唔可以叫多奶？

蜂蜜香芋珍珠鮮奶綠

你係第一個講唔該嘅人
叫做淡淡地易入口咁
btw我印象中有關態度嘅投訴係冇乜用 不過你都可以試吓

其實得幾%係蜂蜜 大部分都係果糖

屌，我之前仲用支蜂蜜沖蜂蜜水，原來飲緊糖水

邊區？ 有心轉工嘅話其實有好多選擇

有無得返4個小時既兼職天2冇得返夜晚4小時兼職

可以直接撳部果糖機算

係咪鮮奶全部用明治4.3？

係 有脫脂奶揀

巴打係做full time?

油尖旺區

以前係冇做lu

巴打更加係態度惡劣既佼佼者

[member]之前有一期聽上頭想pt每星期返足兩日 但我諗唔明 儲夠418佢咪要俾有薪假嗰啲嘢 ［/member]

邊個

同客互屌

想飲茶味係咪913茶王果隻最好飲

聽講早排唔少辭咗職嘅pt返去追返418啲錢 可能因為咁唔想整臭自己個名而主動大搞418

嗱 畀人屌老母係唔可以忍嘅
Btw你做咩唔覆吓 好悶 打發吓時間

有冇咩野兼職係可以短時間或者自由時間想搵野黎攝時間又唔想去挨8粒鐘

上屎公司嘛

紋身請？ 利申自己有好多

見過成手紋身mk妹

咁大把選擇啦 做咩唔轉工

鐵觀音都唔錯不過唔使個價

熊貓/袋鼠步兵

竟然有得追 其實係邊啲錢 我唔多清楚

唔補返咪上勞工處囉
即係你滿足到418嘅條件嘅話 做夠日數係要有年假同法定假日
你做得耐嘅話嗰度都唔少錢 有朋友做咗一年補返七千幾唔追就笨

我唔知轉咩好又同同事開始熟

唔明行內話,有冇簡單既入職途徑,介紹下,謝謝

我個間都係公司on99 整咁多

你google吓就搵到即係外賣仔 勝在時間彈性同唔長 pt嚟講人工唔錯

即係如果法定假日都返咗工的話就會有呢嚿錢？ 有點兒難明

垃圾

只有做步兵,唔識車

答啱咗pt個計法有啲複雜 你可以當係除返你返工時數計嘅日薪
你係咪要追？打去office會幫你check

就係叫你做步兵時薪都有6x左右
sorry各位大佬我離咗題

未試過呢類兼職,屋邨唔知有無

以我所知九成奶茶舖都有一個鐘 轉工啦
btw到底賞茶係靠咩生存到今時今日

我之前等緊飛拎野飲
其間有條女話杯野太甜 交俾個職員
我眼尾望到個職場加洗手盤嘅水喉水
之後俾返條女

你睇吓佢哋有冇上去追？你正常就唔使追 而家應該會自動出畀你
要去office拎就真係好煩

睇你個人係會諗咩先 工作環境？忙唔忙？定人工
同同事相處成點都好重要

真係唔知 佢哋都起碼走咗半年

好多區都有 有興趣可以上網報

過濾水嚟 溝淡佢
天仁啲過濾水成四 五個濾芯過濾 感覺幾安全

揸車都唔車埋
你咩區？扣扣埋埋仲要得半個鐘食飯 計落唔抵做

我想要50但係依家呢份都係50而且係我做過咁多份工作量最多
越講越想轉

而家返邊間

知唔知點解會指明係天仁唔請咁怪

介唔介意分享吓邊間 你講到咁忙

想知

話說你幾時返工 近排會去附近

請問嗌走冰 會唔會溝水落去？

香橙綠茶係咪除咗真橙汁+綠茶+水/冰就冇其他野
走糖係走曬？咁都飲得過

會

1.係
2.係

913冬瓜茶

後日開始

點解913鮮奶茶無熱飲？

難飲 好淡
同薑奶唔會用鮮奶一樣

呢啲應該唔加密俾啲戇鳩客睇
以為港島地帶白領會醒小小
點知原來都係弱智
叫完野飲就圍埋吹水唔聽number然後過黎屌話你冇叫
明明杯野貼紙俾晒你睇都仲係唔識睇數字
成日沖到一半係度問
嘈住我數落左幾多奶粉

樓豬水已潛

打手到 起底得呢個post
貴價蜜糖
唔知係咪office d人

飲開913鮮奶茶, 茶濃少冰都覺得有D淡,
鐵觀音鮮奶茶會好少少

幾時先再有香橙乳酪綠？

你啱
有無手足覺得啲客好煩 拎完野飲張單又唔扔落垃圾桶 又唔識睇自己杯野飲幾多號 仲要拎錯人地杯野飲日日都想屌柒佢地

我個名 己經好好飲

我都覺，同一杯野飲
果間係特別難飲

係咪旺角東？

剩係我知既 都有兩個係兼職升做分區

你講咩先

珍珠鮮奶茶係咪會無普通珍珠奶茶甘化學？

你朋友之前係咪旺角東鋪

你邊間鋪 其實有d分區都好垃圾

唔係啊 灣仔

奶粉同鮮奶 分別係

全職福利如何

附近有間就開

想去做

PT得$45..又少左D

唔自爆啦

今日買913茶王發現佢會溝熱水同糖水?
有無得完全唔溝野

可以走糖 但水一定加

唔加水會過份濃 咁可唔可以叫佢茶濃之類

點解我飲最普通既珍珠奶茶都唔好飲

我飲開濃茶覺得仲接受到
可以茶濃

因為天仁本身就唔好飲

真係無野好飲

員工就瘋狂亂溝嚟飲

唔想研究...！

想知邊間分店
（屯門vcity又難飲又拿西）

好似係同一個分區

分區經理唔知個經理唔比佢地考

得分區同店長

其實份卷難咩？攞八成係基本啦
唔同阿豬阿狗考個差嘅分數都有得加？

問下考過嘅人，再溫下書就得
份卷一樣嘅
我覺得考試又真係需要
試過有同事番左幾個月工，做後排
大粒野問佢煮綠茶幾多度都答錯左

如果無考試佢又加到人工，真係天無眼

係同一個分區黎

以前做個陣直接用staff卡就得
Btw 做左之後都唔會想再用錢去其他分店買

有無俾人做加盟店？

冇加盟

個分區出晒名啦

如果嗌珍珠鮮奶綠 多珍珠多奶都得？
唔洗俾多啲錢？

琴日試左多奶，好古怪

除咗冬天嗰啲熱飲 係咪無無啡因飲品

去多d鋪幫手 識多d人 唔洗錢啦

自己返工仲飲唔夠咩

咁又係，不過其實返工飲嘢都係為咗熟悉鋪頭嘅產品，係工作嘅一部份，真係試過有客問 甜唔甜，好唔好飲/邊個好飲(最憎問呢個）

dllm 頂你個個人口味唔同，有d我都未飲過，我點答你？

其實邊間鋪頭有賣呢兩隻

Quit左十世

正常啦

限定推出架

邊度正常
正常煲兩包 再追先一包

好想試下

會唔會好化學劑
自己敢唔敢飲返

係 全部都有茶

有無得走茶

冇
你可以試吓叫普洱嘅嘢飲 相對地咖啡因含量比較低 再叫埋茶淡

天仁最化學嘅應該係奶精
其他都天然嘢嚟

自己買個菠蘿返鋪頭整 超好飲

可唔可以講下個考試係考咩？點考？通常入咗職幾耐會考？考完會加幾多人工？

茶淡係少啲茶？

係 溝多啲水

點解唔俾人走茶

走茶用咩補畀你？

走茶咪淨係得番奶/水/冰係個杯到？

淨係俾奶同珍珠我唔得咩

奶可以買明治 珍珠就幫你唔到啦

d茶煲定點濃？

煲定桶濃既

定本身煲開濃
正常沖水開返
茶淡多水
茶濃唔溝水

茶份量落多啲

落多50到

有時候多幾百 會照煲

岩啊

求香橙綠茶的配方

爬文會死？

有冇得走茶 飲茶訓唔著 成日行過聞到好香

洗衫板...假絲

梗係冇睇錯啦....睇住佢做我張order 時用橙汁加綠茶粉溝成的, 用一條綠茶粉.... 唔止一次, 係每次都係咁沖, 絕對唔係用綠茶葉泡出嚟既綠茶

可能係新手沖錯左 因為鮮榨同香橙都好難會混淆

薑茶無咖啡因 或者你可以叫茶淡同走冰等d茶少d

乜仲有舖著舊衫咩
唔係轉晒polo衫

乜呢件唔係新衫咩

睇錯白色

點撚解桂花茶成日都冇/等成15分鐘

冇唯一冇茶嘅薑已停

因為唔好賣 有人嗌先煲

等5分鐘都得啦 洗鬼15分鐘

我點撚知 上次係等撚左15分鐘

咪做左傻仔囉

屌你都on撚9
你老母比狗屌

下次等我幫你沖

駛唔駛錢

煲茶5分鐘 可能你前後咁啱多單咪要等多10分鐘

一煲好就沖左桂花先
認真呢

想問下D蜜糖係咩蜜糖黎

多數都會等嘅 啲pancake半個鐘都係咁等啦

好撚on9 啲珠都未焗 啲人都肯落單企係外面等

絲打啲價值觀好值得欣賞
雖為錢 但都有底線
好著重衛生問題

幾多kg

仲要一斷珠嗰陣就幾杯杯咁嚟

我果間鋪試過有人話要加椰果，仲要唔止一次，想知以前天仁係咪有椰果賣

冇
根據我做過幾間奶茶舖嘅經驗 總係有啲人會唔睇menu咁話要加椰果呀愛玉呀粉條呀咁 係正常嘅

出咗嚟做嘢先知香港人有幾on9，幾港豬
1.叫嘢飲唔睇menu（冇椰果叫椰果，冇微冰叫微冰）
2.叫嘢飲唔講凍定熱
3.叫完嘢飲先話要改冰，糖（少冰變走冰）
4.冇主見，有唔少次有客問我邊個好飲，唔止香港人，有個鬼妹問我which one is better
屌你有d我都未飲過點答你，下次遇到呢d問題一律答913，雖然我覺得913同普通烏龍茶冇分別
5.無聊，明知多人仲去排隊，香港人成日話自己好忙，但又肯花15-30min 去買一杯飲品

有時人多真係會燥，我都開始明白點解香港嘅服務態度會咁差，因為有閪客
總之，飲食業，零售業，服務業嘅員工，辛苦晒

試過岩岩煲完第1round珠 之後有人叫10幾杯珍奶 之後唔夠珠用 比人話我慢.. 唔撚識睇時間

成日問完要凍定熱 佢就答你加珍珠

仲話我們跳number出野飲
2邊沖野飲 淨係問死1邊 D野飲有未
飲管係隔離都可以睇唔到

唔該要杯奶綠@@ 乜撚野奶綠啊

要杯 珍珠鮮奶茶少甜
問完少冰少甜之後禁到比錢個位 個客:啊 我要熱嘅 再加個袋
我心諗:屌你老母

你呢個case又未試過，不過仲有其他on9有趣嘢
1.成日有人話俾Apple Android pay/paywave，頂你見唔到個NFC reader 就知唔收paywave啦

2.成日有人叫完嘢飲之後話 拎走，問佢要唔要膠袋又話唔要，間間台式飲品都係拎走冇堂食啦，你叫唐記會唔會叫 拎走

3.我發覺如果 唔問要唔要少甜少冰，個客多數唔會講，如果問咗有7-8成會話少甜少冰，有時人多佢冇話少甜少冰我都費時問佢，打少d嘢仲好

仲有好多，諗到再打

所以我果間就算沖完都會跟number出

最好就自動波啦 不過有時啲人係唔知自己做緊咩嘅 咪提下佢囉

理得佢 催完我又快唔到俾你嘅

所以咪慢慢黎 做後排點解要急

有啲客落單嗰陣失緊神 忍耐下就算啦

試過有人落單 要鐵觀音呀 真係攞命

比錢又摺埋一舊舊 又唔一早拎定錢出黎 叫完野飲先拎 睇唔撚到後面條隊幾長咩

係急唔嚟

見過有個大媽張紙寫珍珠奶綠，佢話要杯奶綠

成日有客叫咗珍珠奶茶，不過俾$24/25/30，我會問係咪要珍珠鮮奶茶

有時真係寧願辛苦d做後排，都唔想對住d客，做後排好多嘢都係自己話事，冇咁大壓力

我會直接拎走佢張廿文算

我都係心算

唔問啦 下次直接找比佢 就算要轉都會同佢講 同事沖緊 幫唔到你轉

可以試下喎 同佢講下次早啲出聲

心算+1，自從入咗去做之後，數學好咗好多
同埋我果間多遊客，講多咗英文，英文都有改善

BTW 日本人d英文最難聽得明，佢哋將Pearl讀成
pearl-lu, 唔計大陸客，日本客最多

仲有最煩係 拎野飲個時先話要膠袋 唔識得落單個時講

應該喺點單處加返塊牌話
本店唔會主動提供膠袋，每個膠袋5毫子

算啦 連垃圾桶3個字佢地都唔識

度下邊個位最近遊客區先

好似有㗎

唔係間間都有，有d會痴塊牌叫d客講要凍飲 定 熱飲，有d冇
我覺得應該間間都要痴，叫客講要凍飲定熱飲，同埋要主動問店員拎膠袋

唔洗搵啦，遊客區有成3-4間

玉露即係咩啊？ 平時好似唔多覺咁

即係日本綠茶 平時好少人買

沙田？

咁天仁要檢討下了....咁多間分店都係咁都係新人出錯既話....

(起碼飲開10間分店以上都係咁沖)

橙汁溝日式抹茶粉唔會好怪咩

唔會喎, 幾好飲添

呢兩日想嘗試叫茶濃但見到條隊偏長驚會麻煩左 係咪其實同少冰少甜一樣咁普通

試過茶濃自己飲 但係飲唔出分別

以前飲熱珍珠鮮奶綠好好飲
但最近飲兩次，唔夠熱，偏涼，個感覺好奇怪
黑糖珍珠奶茶直頭難飲
913茶王都難飲咗好彩菊普冇事

你好
我想問下到底有無凍鮮奶烏龍茶？
我試過幾次話冇但又試個有
有既時候係寫913鮮奶茶
到底係點？

Thanks

熱鮮奶烏龍茶先岩 sorry

913鮮奶茶係冇熱飲

應該係貪快未煲熱晒就出畀客
另外天仁嘅質素係好飄忽 係正常嘅

好普通 加多少少茶 唔麻煩

我覺得913茶王都係唔夠好飲
之前係台灣酒店房免費送果D天仁綠茶茶包仲好飲

平時都會落多左

同埋我想知係咪間間天仁嘅打卡鐘都係快咗1-2min？
返過幾間，間間都係咁，不過前幾日返工個鐘又好準時，但同事話個鐘時準 時唔準

個分區出晒名孤寒，之前做夠2年幾都冇加過人工，聽講係想填靚條數

可唔可以講下係邊個？我識得兩個分區都有個「明」字
同埋除咗人工之外，分區仲會管d咩？

我哋係慢咗

一大一小？

姓黃，女
管升職

一個阿明，一個小明
佢哋兩個點？

咁同我唔同，我果間好似係男人
男人做分區係咪會好過女人？

今日終於飲左 都係覺得無咩分別

其他分區就唔知道，但跟呢個分區入職幾多到離職都係一樣人工

巴打宜家係咪冇做？可唔可以講多d？

我淨係識小明 熟佢就有好多嘢講囉

冇做

呢條垃圾

又諗到d客嘅on9行為
1. 有d客點單勁細聲，明明條街已經好嘈，次次都要挨埋去先聽到佢要乜

2.呢樣嘢我最憎，有d會員折咗之後仲俾cash，屌你老母打咗9/95折之後通常個金額會有小數，頂你仲俾cash，我找錢找得辛苦，你又收得辛苦，好心你有小數就俾八達通/alipay啦

點解我成日加咗珍珠仙草, 永遠都要漏其中一樣, 要我行多一轉去加番??

忙起上嚟唔記得加
試過有個客話嚟買四次加仙草 四次都冇加到仙草

啲𡃁妹最嚴重 鬼咁細聲

屌 啲人買杯珍珠奶茶20$都比信用卡 想比人屌咩
手足平時收夜 9點後係做邊

其實都冇計 俾得apple pay一定係慢

屌 20$就8達通啦 一係一張20蚊紙 唔撚信佢乜撚都無

發現做天仁都幾多靚仔靚女 同好後生

天仁根本冇Apple Android pay/paywave 等 nfc payment, 如果真係俾NFC payment，其實好快

少收夜，如果收，都係洗嘢多

邊間

收舖之後出面洗枱條友會比咩你洗

我果間少人收夜，全部人都要洗嘢

即係點.......

原來係咁 即係呃人嘅

我哋都係

呢啲人要大大力屌鳩佢 茶桶嗰啲掉返俾佢搞

即係大家一齊洗嘢，抹嘢

茶桶8點左右已經會洗

點單處都冇nfc reader，點收Apple Android pay

唔知呢

咁沖野飲條友 最後要做啲咩...例如洗啲咩

亂了 咁即係我收嘅一直唔係apple pay? 冇理由㗎

新世紀有天仁咩

唔係間間都有 唔好諗多左

唔好扮蟹喎 一田入面例牌有天仁

通常收夜都係一個點單，一個沖嘢飲，洗嘢大家冇分

真心唔知淨係知沙田 九龍灣有

唔會啦 多數會有

2個人收夜？

基本上一田入面都有 apm mikiki 新世紀

我返過兩間，兩間都冇Apple Android pay，其他唔知

不如你地開個員工post 唔想幫樓豬推呢個

唔好估啦 做事方式唔同啫

會否太張揚

樓豬條磨碌開完post走咗人 係咪專登釣啲員工出嚟逐個劏

唔會啦 之前好多員工post都無事

今日20k以上

就算俾人知道真實身份又點，唔通炒咗你，你又冇做錯嘢
同埋依家都唔夠人做，見鋪頭長期痴住招聘廣告

又要越開越多 根的無能力做 啲pt走埋 根本上死梗

屌 平等嘅 ft同pt根本分別唔大

好似仲要睇埋 租金

總之條數唔多啦 不過好過冇嘅
Between 返一田個target係低啲嘅

俾條支那01嘅source你

其實我哋個個都應該有㗎啦 咁就紅日嗰啲日子返工有補水呀 咁囉